習近平vs金正恩 邊個權謀更加勁？

維尼熊

金正恩同志後生可畏

其實唔係佢地勁, 只係佢地既政敵太廢

佢地既政敵, 全部都係 手握軍權十幾年既老臣子
但佢地一上台之後, 將呢班老臣子逐一清算

而D 老臣子 又唔識反抗, 只能任由 習總/金仔 慢慢逐個KO